G20 X 我要攬炒 高雄車站靜坐集會

大概200-300人靜坐喺現場
見lihkg都冇post，update下現況先。

台灣

台港友好！

多謝

1922 有小朋友帶領叫香港加油

高雄 乜都冇
台北車站 影響先大

好人一生自由 不用活在中共的陰影下

推 香港台灣

文宣貼紙好高質

感謝

港日台友好

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

沒有暴徒 只有暴政

台灣人自發?

光復香港 時代革命！

自由無價

有人自發幫手印字喺tshirt到